煙花放到一半先行雷落雨，夠撚晒絕

港九新界冇得走